中國男性走私精液到泰國、老撾、柬埔寨

2017年4月21日，泰國廊開府邊境海關人員截獲了一批液氮冰凍瓶，當中一共冷藏了6支裝滿男性精液的試管。工作人員還同時逮捕了運送此批精液的泰國男子，尼提農，25歲。

尼提農表示，此批精液將用於試管嬰兒及代孕產業鏈，大多為中國男子及越南男子提供，通過內部關係網，在採集精液完畢後通過邊境走私逃過正式關稅入境轉賣，成本可大大降低。

除了精液走私，該男子表示中國及越南非法機構還會提供卵子，但都是地下交易，並沒有合法的醫學審批及進出口轉運證明。

警方表示，代孕經泰國正規渠道審批後，成本巨大，但面對當前高需求量及高競爭環境，此類犯罪團伙只能走“地下通道”，所非法獲得的精液及卵子將運往老撾、柬埔寨等地，初步估計，配合其實施代孕後續手術的機構也存在較多問題。

警方表示，根據相關海關及生殖醫學法律規定，非法走私精液及卵子人員將被處以10年以下有期徒刑，同時對相關醫學走私品處以4倍關稅罰款，視情節嚴重者，2類處罰同時進行。

據悉，海關人員已將此次繳獲的精液樣本交由專業醫學鑑定中心進一步化驗，同時將依據男子交代的線索繼續追查背後非法產業鏈。

支那殖民計劃

會唔會係啲名人架?

泰國捐精~~~~~~

賤種都有人要？

咁垃圾人種都要

香港果d呢

去旅行順便賣精賺返旅費都好喎